有冇90-93巴絲入嚟吹水傾計

不推文thanks

LM

三香

以下係開放時間 恥笑button

你老味

留名

燒4

醒

遙香

佢地點解要笑你

唔知呀

今日冇喎

飲咩？

你做咩改左個咁既名架肥絲^3^^3^

下次俾佢 我唔係有心

禾刀係 隔離po話我壞過婉婷

果時仲清醒個平時

好

係 哈哈 我媽突然大叫 佢都飲我d啤酒

我要哥哥

點名

Hello

我媽四點半就煮好晚飯

想食sorry

佢出街食飯嘛
咪一早煮定囉

冇人

唔開心

你又做咩

大家dinner未

聽日重返office
推post王強勢回歸

未諗到煮咩好

食左了

未

幾時再煎牛扒

腿通奄列餐包

想換電話
但係依家果部買左半年都唔夠

雪櫃仲有一兩塊
但呢排無咩手感

點自己煮呀

Rich

係後悔買左中階機

買去超市買

每一次上水都係一個新既post

買高階都係半年就想換

緊係啦你咁忙

一期一會啊

我好掛住我前輩男神係唔係要扔西瓜啦

一日一露

又唔見你掛住我

你想露啲咩

露兩手

一號風球

留守兒童唔驚

單手打緊字

未諗
有咩提議

收返埋佢好啲

露露

唔好教壞香香啦

終於返到屋企
沖靚涼先

You ng sick yeah

偽毒!

做

唔好咁高調

放假咩都無做都好攰

升中四潮文既主角

Timeline

你呢

熱到食冰皮月餅都好熱 仲有好多個月餅

好似好耐冇見啊包

呀！

係正喎

就完喇個夜晚

不要再説了

力量太少

Jm9

收拾心情準備喇 今日放假

係時候沖杯咖啡醒醒神

不糾纏不慰問

1001

臨瞓前上水

無睇波

新post lm先啦

歐冠?

英vs比利時
睇半場訓

比利是

太多野諗

我都想c

半仙出來了